台北用app 叫的士問題

我想係台北用app 叫的士，但冇台灣電話号碼，係咪用唔到？

乜撚野事

用uber啦

Uber 台灣唔係禁左？

賤體字夠禁喇
你條撚樣咪又照用

支那狗用滴滴啦

支那狗因住客死異鄉整撚污糟人D地方

呼叫小黃 呢個app好用
台北 台中都ok